盾牌對前線極之重要 物資組麻煩你地了

有你既硬盾 就有勇武既衝鋒

推

推po